桂山島上面有支那人住，送比香港＝廢除關口？

桂山島唔係荒島，係珠海一部分

如果格硬填海送比香港

我估應該唔係趕走上面既建築物同埋支那人

而係比支那人可以係桂山島自由出入香港

上面既相黎自支那既公開桂山島遊記

桂山島上面又有民宿又有平房，仲有學校

擺明之後係想比支那人自出自入香港

如果比支那人自出自入就大件事

到時唔係一日150個，隨時係一日15000個

萬山群島+九段線都割俾香港就考慮下啦

呢個計劃應該係廢除香港關口既第一步

萬山群島比較好，起碼係荒島

桂山島就唔係，會變成一個缺口

支那島 個名唔錯

希望大家去諗下呢個問題

雖然香港已經玩完

但守得一步得一步

支那人支那島

想入侵香港

應該會趕走桂山島居民,以澳大為例支那會趕橫琴人走起圍牆,就算唔趕佢哋都要等七年先可成新香港人。

不過我都係建議台灣容許香港人係東沙建特區。

咁香港土地問題可以解決

橫琴2.0，搞得成香港就仆街了

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引渡全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

但當時澳大位置係無人荒地

呢道有二千人喎，趕曬走？

所有有簡體字既建築拆曬佢？

連關口都可以拆lu

變左香港後門

睇相很有坪洲feel

香港政府有咩做唔出，到時咪為左塊地，直接畀居留權全個島既支那人

應該會,因為支那政府怕佢哋自己人湧入香港
搞到香港陸沉,到時就支爆

要喺嗰邊填海，點解唔填香港自己嘅索罟群島？
好可疑

而家支那有咩做唔出

隨時第一步就係島上二千個支那人先變香港人

唔可以同橫琴比,因為今次係成個島割比香港
如果再多d島割比香港就更好

香港都就完,所以沒咩所謂
到時東沙就係新香港

香港咁多島咁多地唔填

駁過去支那既島，擺明想趁機拆關口

首先島上既人，民宿，簡體字建築，支那道路系統會點處理先係大問題

配合埋國安法,一地兩檢+美國取消香港特別經濟地位就可以一國一制香港

可能會趕走佢哋,再拆走所有島上建築再重建
以前香港人好興去担干島叫雞
睇來好快恢復

因為要設立海岸公園作保育

香港已經守唔住

一國一制左

講真青衣大嶼山都大把地啦

呢條橋絕
講真樓主你唔開po講，真係唔會注意到
好易掩人耳目

你諗得太簡單

如果咁簡單洗鬼勞斯動眾駁出香港境外咩

支那就係想陰d陰d一國一制化香港

今時今日仲信支那會對香港好，真心送地比你起屋

依個真係唔肯定,支那根本沒底線

好多人仲以為支那咁好死割地

所以共產黨咁成功就係因為佢哋好奸詐

重點係香港仲有大把地用，大把位置填

睇來香港會被深圳吞拼

當然，你估支那共匪流架

你無聽柒婆講咩

佢要發展大灣區共榮圈

即係要將大灣區完全吞拼香港

無所謂啦,香港就快一國一制
佢慢慢赤化,我哋走先

佢都陰啲陰啲陰埋美國

原來係咁
但咁樣更加奇怪
佢地話咩桂山島高速船到中環30至45分鐘
而家桂山島同香香港中間隔住一大幅海岸保護區
根本格硬嚟
我見google map，索粵罟群島以南都有好多無人島，照計仲適合啦

攞住本厠板等死，好快等同支那本''护照"

青衣，大嶼山大把地添

中共一直plan一國一制 中港共融嘛
咁大灣區唔夠
咪整多個桂山島 有公屋有海
送班低等香港人過去
造成一個香港同大陸人共處一室既地方
造個不用分那麼細 一家親既景象出黎
唔洗分中國人定香港人定澳門珠海人
既然都冇分 當然慢慢亦唔洗理咩關唔關口

桂山有雞叫添

師兄有返咁上下歲數

聽講以前有大飛去桂山島叫雞

呢個亦係一直進行緊

桂山島計劃直情唔玩一地兩檢

成個島二千個支那人送比你

驚閪 要攬炒就快
一陣又笠水

咁又係

支持攬炒